點解肥屍係球場到要放山雞佢地走

人又多
樽又多
見到佢地跑走又唔追
眼白白比人兇完就放走佢

肥絲的確係球場

你有無睇架？
肥屍係球場地縛靈
佢係球場一部分

肥絲又敗走🤦🏻‍♂️

明明係飛機場

因為肥屍係球場兇到佢都無用，佢想打架打到銅鑼灣

因為佢唔想做魚毛

因為肥絲都知自己班手下係廢既 充場面就得 真係開拖就鳩縮

咁山雞, 大天二都無寫錯字
肥絲咪放佢地走囉

尋晚先係youtube睇到

Last捉住肥屍個度勁爽

你係屋村波地兇到我冇用架 你而家知洪興咩料啦

你賴尿呀

柯受良著versace

好明顯講緊你係球場
你幼稚園畢業未

陳浩南可以響度打交打到去銅鑼灣做揸Fit人，我肥絲一樣得！

因為肥屍要趕返學校上代課老師堂

因為肥絲係雙失

我以為會得我一個聽到呢句

屌 究竟係肥絲定肥屍 好撚亂

因為佢係葉玉興 唔是肥C

垃圾肥屍

臨尾仲要跑真係柒到甩碌